龍族教義黑暗降臨 中文版 PS4/Xbox one 10月4號發售

DRAGON’S DOGMA DARK ARISEN」繁體中文字幕PS4與Xbox One版10月4號發售，售價$228

全世界累積售賣320萬片，持續吸引不少玩家的開放世界動作遊戲「DRAGON’S DOGMA」系列，將於迎來誕生5週年的2017年於新世代平台復活。遊戲除了提供繁體中文字幕外, 亦將配合PS4和Xbox One的規格，以高解像度令想像中的冒險甦醒。
細緻而無窮的高度幻想世界將被描繪得更鮮明。一個關於覺醒者的冒險故事，再度品味實現想像中的ACTION時的驚喜與興奮。

幾吸引既冷飯

冷飯冇人理？

已買 幾正 以前無玩過

十鳩幾年前既game依家先出中文版
出2好過啦

出呢個把撚咩 , ONLINE中文版你又唔撚出